今日做維修做到好灰

連登有無水電維修專家

冇，連登個個mt ibank 50k ,冇人會做依d

難度係邊？

我係CEO 睇我幾得閒上連登

出面搵人裝馬桶都要幾百蚊至半工人起跳
你個科文係未on9

埋唔到位定漏水啊？

裝個馬桶都要叫外判做，你個科文會比老細問返佢係未on9

係咪廁格太細埋唔到位😂

一工一千蚊都唔識裝馬桶

邊part搞唔掂？